安安幼稚園

東網光影：1982年狂漢血洗安安幼稚園
2017年06月18日(日) 06:00

有冇人記得1982年喺元洲邨發生嘅事？